［求救］有冇人條j係向下彎 想做手術

我條j其實一路都係向下彎
一直都好無助
姐係扯左前半段就向下彎
條j完全係香蕉咁彎
想的起心肝去做手術整
有冇巴打做過或知道呢方面資訊
求救 幫幫我條jj

認真 有冇造過愛
如果有伴侶有冇抱怨先

認真 有冇造過愛
如果有 伴侶有冇抱怨先

圖

狗仔應該屌到啲女好爽喎

條j完全係香蕉咁彎

呢度咁多hehe
看下有無連登仔 幫你試下

再出報告比你

圖呢?

有微彎先正wor，除非你彎到入唔到啦

有阿 同過ex做過
要用手夾硬屈住直少少咁入 插個陣我有d痛
佢又痛 至少佢應該爽唔到
但勉強可以正常扑野射到

冇圖點幫你

但我普通男上都有d痛
夾硬入囉 但女方一定唔爽

咁你應該真係好彎wor, 有無圖（或者概念圖）睇下？

俾我含返向上

大概咁影

笑還笑 有冇人知手術多d方面資料

換過碌賓周 會變得更粗

睇完都覺得樓豬慘

可能太長
所以你應自豪

係唔係包皮太緊

呢d先勁，圓月灣刀

搽白花油啦

用av果d體位

我諗起都痛

之前又有個po有人問想做手術
個手術好似係要切走少少海綿體
整完之後會短左

直接影好過啦，又唔使出樣，好想睇你jj

去睇泌尿科醫生攞專業意見啦, 你係條J前端向下拗, 但角度有幾大?
Btw, google到d報紙健康版文章可以睇下

純文字討論?

唔驚整完扯唔起咪gogogo

師兄畫張圖黎睇下都好或者實物圖

我都類似係咁 但唔會話痛又剩 之前另一半都話舒服 唔會痛

Lm

過幾日去睇私家 大概彎36-40度

我都係咁 d女又冇乜問題啵
狗仔既話佢地仲話好爽添
係含果時深喉佢地會話頂得好勁
不過我都睇過做手術d資料
話做完會短左 所以不了

好撚自卑 成日見到av d男優 直筆甩
自己個條扑野都咁辛苦

硬唔硬

醫生點講? 佢有無話有需要開刀?

我都係向下弩但唔覺得有咩辛苦
一樣屌到女女高潮

未睇丫 爬過文得開刀至矯正到

好硬 硬度冇乜問題最硬個陣屈返直佢就好痛

你係咪上左90後phone in 個位既男朋友

識轉彎，不過向下，條女有冇笑9你?

如果向上左彎 係咪算正常？

男朋友都係咁 但我又覺得冇問題喎

圖都冇張點幫你

做多啲倒立

連啲毛都畫埋出嚟

咁先正喎 定係你條野唔夠粗

灣上就正 灣下有反效果 除非你個人上下掉轉

有無人向左

左彎呢

屌 呢個世界有姿勢呢樣野
開發個倒立插

照計喺傳教士式&狗仔式間取捨就係

我覺得左右先最慘

後入狗仔式啱晒

人人都會彎我向右…

向上彎可以摩擦G 點。

同樣道理，如果你向下彎，條女翻轉時（例如狗仔），你咪磨擦到G 點囉。

向下彎先勁呀.. 狗仔式簡直係無撚敵。

狗仔式嚟屌咪好爽

水龍頭

下彎J先可遇不可求喎⋯⋯

咁你唔插佢咪得囉等佢插你

倒轉個人插佢咪變返正常，一係倒轉佢。
試多D唔同體位

我都有聽 根本一路以黎都聽過有人話自己下彎
只係大部份人當佢地假膠唔理
但現實我估都有唔少 只係自卑唔敢講

正如連登po得自己條j嘅都一定係長先po咁
搞到d女以為個個都18cm
利申正常上彎

即係男方個頭就對住女方隻腳 然後男上女下咁向下屌

我向前

我直到無得再直 但扯極最多係打平 唔會似人地向上

睇跌打啦

彎曲角度較輕微的，可採用「白膜背側皺折術」矯正，手術後陰莖會否變短，很視乎陰莖彎曲的矯形手術採取哪種做法。手術分為「以長就短，白膜縮短」及「以短就長，白膜延長」等兩種，前者會使陰莖變短，後者則有機會保存原來陰莖長度，不同的手術方法必須由患者和主診醫生在安排手術前作良好溝通，因應患者的個人狀況而決定。公立和私家醫院均設男性泌尿科，個人須視乎經濟負擔能力選擇，排期亦需時。手術後需要留院，至少數個月完全禁慾，以免影響傷口復原。由於手術具有風險，個人應仔細考慮手術的需要性和急切性，宜先向家庭醫生求診，聆聽兩位以上的醫生作詳細評估才好決定排期

向下彎可以試吓用狗仔式

試下倒立屌閪

試下搽白花油

......

可以做Nesbit tuck手術 做左會有改善
政府私家都有得做

聽講做完會短1,2cm

認真答
之都見過類似既post講過
唔影響扑野既就唔使理
影響到 例如痛 / 心理層面 就要醫生做手術啦
不過做完條野會短左1-2cm

白膜不會真的癒合，幾年後有沿著縫線裂開的風險 是否正確？

我都下彎
痛唔痛就真係人夾人

試過前後都無問題，但女上會痛

試過正面痛、要側位/後入先ok

試過屌完要食止痛藥、亦都試過無事順利完事

性事不合就換過個，勉強唔黎

你搵翻啱你嘅sex position咪得

上網啲人話後背式

試下搵枕頭墊高條女patpat

影出黎睇下..你j頭向下..只係調返轉.識玩..下下頂g點wo..你先係高手..

賓洲有事搽白花油

做切除手術？

整完JJ會短1-2cm

講真貼圖喇 又冇人識你真人
成人台長期有巴打貼J

利申 GAY

駛唔駛做手術呀
搵條性女扑下, 等佢guide住你就知碌鳩咁樣有無問題啦

屌你老母
扮撚哂正經關心樓主
原來呃鳩圖

係會有呢個風險 所以點解做完病人一定要禁慾至少6星期 當然你話晨勃個D就真係好難控制

唔該哂巴打 我會照睇泌尿醫生先 睇下真係需唔需要開刀 希望可以唔洗做手術

想睇圖

咁大個女都未見過

一般而言，不論彎曲角度如何，只要能完成性行為，而不造成雙方不適，是可以不必進行矯正的

條j平時點放？
有冇諗過長期向上擺

佢係向左彎
都冇下彎圖

所以更加要搵啲slut嚟執幾劑用技術搭救咪得

正面仆會痛係咪應該換DOGGY

下彎應該剩係做到狗仔
傳教士體位就冇機會做到了

gay

下彎正常做到無問題喎
約親啲女都話好正 特別後入

全部體位正常做到無問題
不過唔知樓主實際情況係到

好過我向右灣

患者多數在青少年時已發現陰莖彎曲，但無影響勃起和排尿功能，到了有性行為後，因性生活不如意才求醫。他說：「年輕人硬度足夠，一定可以進入陰道，但好多時要女方嘅姿勢配合先至入到，普通姿勢就入唔到。」

真係睇個人彎曲程度
我有朋友成日呻次次剩係可以做到狗仔
面對面係佢嘅夢想

搵條「闊過西隧」嘅女就冇問題～

咁誇張

倒立屌

終於有同伴
利申: EX話狗仔好撚爽 係咁隊G點

不過企係到果D就做唔到

巴打可以試下 女上但條女背住你
佢應該爽到仆街

利申 上彎JJ

個個都話係比底褲夾 你估紮腳咩 根本就係天生 下彎有能力同好介意既話就做手術喇 下彎真心柒 不過下彎普遍粗d長d

Ex?係咪因為咁飛左你

關公

上彎J先受歡迎
下彎J痛到on99

有無人係扯向上，扯到貼住肚皮

LM

認真答你 好多女都鐘認後入 向下彎有優勢

上彎當然好
但下彎狗仔勁過直
直無咩特點

前幾日後入完條女
佢衝住咁去廁所話好急尿

要搵個識瑜珈既女朋友

所以position 倒翻轉入未得囉

打j打得多

根本唔洗做手術，只要你將個人上下倒轉，又或者將條女上下倒轉，出黎效果同向上彎一樣

你彎j都扑到野，自咩卑
連登幾多青頭又大又直都冇得扑

拉

無影響性功能就得

想睇向下

鐵勾船長

鐵鈎船長

檢查咪得囉 有啲嘢唔使做過先知

我向右

好想比你屌

我都係下彎 d女不知幾爽後入屌到潮吹都重得 可能係細個著緊身底褲同向下放有關 你可以試下放翻向上可能會好d 我自己就feel到長期係會直翻小小 如果太嚴重就要做手術先得

有無震蛋 同佢講放鬆唔好忍 放埋震蛋係豆豆到好潮吹

入面有講彎幾多先要手術

微彎緊係正，彎到直角咁就 cls 啦

呢d 先正, 0仔一定屌到叫

有冇人向上扯到貼肚皮 壓低少少就痛? 做果陣會唔會好唔方便?

咁係唔係相反正面屌女上傳教 果D全部都唔爽

下彎+短，後入唔到，是咪人生已完？

狗仔一定中啦

醫生醫J症都係GAY

咁你試下去婦科門口叫d女比塊閪你睇下？
之後話「醫生睇閪都係咸濕/變態？」

屌你

向上彎仲好D,你向下彎埋牙都難

same shape...
但我得15.5cm

咁你就冇quota做手術

問題係你條j hi唔hi到佢g點

切左佢啦

正常人有少少上彎
你頭向床尾插會唔會好d?

白粉拎？

傻啦，短係唔會下彎到

叫佢插你咪得囉

好耐以前唔知邊度睇過話條J灣好小事, 好多人都有, 做個小手術就解決到, 不過做完手術條J會短左少少. 詳細就冇研究, 唔清楚.

如果向下彎又唔夠長，會好難入

向下彎先好 可以插返自己屎眼

同樓豬一樣 平時係咁同女扑嘢

短點算

推車囉

聽聞D女鍾意尼D J

橙色最頂嗰舊係睾丸

其實唔係上彎就下彎
我下彎同女扑野都冇咩問題

扑嘢都唔舒服就做手術啦
不過硬係覺得會幾貴下

真

樓主條j屌死女都仲得 下彎絕招就係玩狗仔 唔撚識野仲話做手術 做手術開腦檢查下個腦好撚過啦低B仔

向左歪

點彎法啊

突然間諗起youtube嗰個

踏世上碌鳩總要灣

向左
有咩體位可以玩？

hehe

笑能死兩個都痛 但係都要扑
呀好痛好痛 射左啦

建議樓主睇下sally toys 性用品店老細picco呢篇文

試吓倒立 頂返條女g點

做嗰陣要成日壓低個身，做唔到AV咁可以望住個窿插，從來唔知狗仔式咩滋味

我想向左走

叫條女倒立 你條丁即刻變上彎 此po已完

可以釣到魚

多謝你安慰我

可以做手術張條j改做塊西可以當八達通嘟

造愛的時候倒立，咁JJ咪向上彎囉。

咩長度先?
睇步兵見過下彎通常長度都係可以接受

我同你相反向上咬，
狗仔式唔舒服

我係向左彎

你呢啲好似叫不舉

笑左出聲頂

條j識轉彎
好多人恨都恨唔到

唔好屈啦屌
條賓周唔好泥膠冇得搓圓撳扁
陣間搞到斷咗就冇得救架啦

賓周有事揸白花油啦

笑撚死，搓圓撳扁CLS

睇醫生 下彎好慘
次次見到下彎jj都唔敢玩 驚佢地痛

倒立做愛囉

冇睇上面啲on9回覆
香港最強j醫生好似喺港怡醫院
1000詢問費

通常呢啲可以做 包莖重祖手術
只係將皮重組
J仲會長啲

由新聞得知

有個話割 條筋
條筋話係動物平時用嚟條j貼肚
否則啲動物會變5隻腳。。。
之後會長咗
香港有個網站話30分鐘整到
原來係伏
手術之後係長咗
45日內？帶拉長器
食藥防扯期
整完但會硬後郁來郁去。。。
即要就住屌。。。
之後個網忽然幾年後冇提供服務。。

重組就真的有用
呢啲手術冇十萬8萬唔駛諗。。。
儲錢吧

向下彎後入係咪應該會爽啲

你幾大 我3x都仲係咁

有無概念圖啊

佢可能講緊你唔係下彎

你條女狗仔式有傳教士式嘅享受，傳教士有式狗仔式嘅享受

我係下彎+唔夠長，後入唔到

唔好意思 阻阻大家
九月六 九龍見

如果係咁都幾撚慘

師兄係咪細個開始學識扯旗嗰陣老母買啲勁緊嘅三角底褲俾你著

我懷疑我都係都唔明點解我老母咁戇鳩

新加入個post
係
屌。。。想做手術
但諗緊結婚試咗先，伴侶話唔舒服先再做
應該都可以？

我未咩過
但係個ex幫我含嗰時話點解向下彎嘅？
真係無哂自信

好擔心第時結婚會唔會因為咁唔愛我

用開兩隻手

佢都洗咗幾多錢去整條j

30

好奇想問,由細到大你着底褲時條丁是“向上/前”或“向下/後”收起？

其實有咩問題
利申 冇丁

有冇諗過做手術?

排隊幫樓主含番直

有諗過，但一直唔知搵邊個好，冇行動